The complete guide to LIHKG slangs, culture and more

Welcome to LIHKG
To view this content please pay 1 coin

Push

Monitor *

Pish, except I can’t because I have a P

“Pictures (usually in titles)
Lots of pic - a single image
Have Pic - no image
No Pic - really no image at all
“

Useful guide

tbh idk if there are still more that i missed
feel free to add to the list

清 (ching) = c hing = bro